坐係屋企上住連登指指點點真係好肉酸

你有指示就落現場講，係網上批鬥有咩用？